其實有冇ching試過打得通關愛共享計劃熱線

次次打去都駁去1823，然後連1823都話線路繁忙